{巴打入} 如果你唔再愛你女友，但你又知她仲好愛你，你會分手嗎？

分享下。

分啦
拖住人有報應㗎
利受緊

分 唔好拖 早d分早d平復心情好過

但她仲好愛你喎
即係無左你會死果種

唔好玩人地啦

分啦

分

世上無話邊個無咗邊個會死

慘

拖死更加死冇全屍

出軌 令愛變成恨

分

利申 試過
幾年後又無事